歐覇32強

出返個Summary
分組首名 種子隊
A費倫巴治 (土耳其)
B尼科西亞 (塞浦路斯)
C聖伊天 (法國)
D辛尼特 (俄羅斯)
E羅馬 (意大利)
F亨克 (比利時)
G阿積士 (荷蘭)
H薩克達 (烏克蘭)
I史浩克零四 (德國)
J費倫天拿 (意大利)
K布拉格斯巴達 (捷克)
L奧斯曼利斯普 (土耳其)

分組次名 非種子隊
A曼聯 (英格蘭)
B奧林比亞高斯 (希臘)
C安德列治 (比利時)
D阿爾克馬爾 (荷蘭)
E艾斯特拉 (羅馬尼亞)
F畢爾包 (西班牙)
G切爾達 (西班牙)
H真特 (比利時)
I卡斯洛達 (俄羅斯)
JPAOK (希臘)
K比亞斯華夏普爾 (以色列)
L維拉利爾 (西班牙)

歐聯分組第三名出線歐聯隊伍
種子隊
哥本哈根 (丹麥)
里昂 (法國)
熱刺 (英格蘭)
比鍚達斯 (土耳其)

非種子隊
羅斯托夫 (俄羅斯)
慕遜加柏 (德國)
歷基亞 (波蘭)
盧多格德斯 (保加利亞)